<contentList>
	<content contentuid="h1ade4a2agf346g4281ga55ag1e8c25f988ca">Клянусь, я видела на берегу даму в красном, но все смеются и говорят, что скоро мне русалки начнут мерещиться!</content>
	<content contentuid="h39cd9319g22fbg4573gaf31gf5110ea27ca1">Бывало раньше, когда рома больше меры выпью, тут же начинали орки мерещиться. А теперь я их и трезвой вижу!</content>
	<content contentuid="h3b829c1ag28a2g4184g93b9g15fecc6dc630">Я обменяла свою кирку на кровавый камень&#160;— и ты поступишь так же, если в голове мозги есть!</content>
	<content contentuid="h526077a1gf0e2g4f86g961cg29eb37bf64f7">Я просто душа, мечтающая обрести вечный покой. Жизнь моя была полна добрых дел, и теперь я жажду попасть в Чертоги Эха.</content>
	<content contentuid="h539d6a5cg0e30g43beg9b05g05883e05c26e">Говорят, в лесу к востоку отсюда живёт ведьма, но лично я не видела. Однажды Пифия уничтожит её.</content>
	<content contentuid="h55eb3d01g402fg49a1gbf32gfaffb8a185b0">На твоём месте я бы не отходила далеко от города. Множество легионеров отправлялись на подобные вылазки&#160;— и мало кто вернулся…</content>
	<content contentuid="h64923b6fgdacbg4beagb82eg4257712c613d">Рада встрече! Хотела бы я тоже быть искателем Истока. Работа опасная, зато и славы побольше, чем в легионе.</content>
	<content contentuid="ha8694267ge64dg4d6eg984cg712f67a5fa34">Всего понемногу. Куча дохлых импов, где-то четверо королевских заключённых, а сверху на всё это взирает благословенная Пифия! Хе-хе! Отмороженный палец моей ноги остался там, но я готова отрубить ещё один, чтобы повторить это приключение!</content>
	<content contentuid="hc1d052e2gc20ag4c20ga11agbfef470301f3">Я просто утонувшая морячка, одна из очень, очень многих.</content>
	<content contentuid="hc3999966g8f47g49ebg88c9gb04f538e240c">Вот уж не думала, что увижу Сайсил в таком отчаянном положении&#160;— а ведь это один из старейших городов Ривеллона!</content>
	<content contentuid="hcb5c3987g869bg40e5g83b4g61f172340588">В жизни мне домой не хотелось… пока не очутилась я в Сайсиле!</content>
	<content contentuid="heef93ccfgae71g4b16gb1dbg0723a05ca26b">Искатель Истока! Я уж думала, вы всех этих придурочных магов под корень уже извели!</content>
</contentList>
